忍無可忍! 港鐵車長發聲明退出工聯會 怒剪會員證明志！

push

星期一罷工

推

仲難cut過有線

退會仲難過cut有線

慘過cut 有線

如果自動轉賬交會費，係唔係 cut 咗佢就得？

朋友 一次會費終身會籍

希特拉cut到有線果日你地退到會未？

推啊屌

蝕住做

會唔會只聞樓梯響？我地係時候要本土協會取代紅底協會

英殖時代，華人組織紅底協會維護基層權益無可厚非，今日到個堆所謂華人會欺壓基層，已失去原有作用
要有代表本土嘅聲音

罷工

黃國健一早講到明

繼續推